渣哥同陸陸 係咪可以歸類為「淺藍」店？

仲有要小心開始有人帶風向話黃圈玩完
事實係大把黃店係好食得黎
又相對低調

踢走淺藍。黃圈可以搞得更好

想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

淺藍店鬥黃在先

個人認為樓豬個post唔算鬥黃

屌 唔記得轉ac

W

樓主扮兩邊

淺藍店打手入嚟未
定仲delete 緊Facebook Comment

咩兩邊

即係風向撚啦？
拉

，

假膠呀
你on9?

A

依家連登仔連假膠都睇唔出？

Hi PR

你就PR
PR帶風要搞死龍門？

同埋我食開時代冰室

唔好分化
有時好似太激進/小器
不等於藍

善用起底功能
五毛唱雙簧分化

講真,渣哥, 水門, 龍門3間我都有食過,你做D咁既野我真係食唔落 ,
仲要DEL comment,唔會話你藍店, 但唔出POST 道歉我當食少間算
原來佢地眼中既光復香港就係屌死同你唔同路既人

佢哋講緊嘅野
同街邊藍絲廢老有乜分別？

就算我幾討厭泛民
如果佢哋俾人斬
一定係槍口對外先

你收皮啦
我有開過邊個post有問題呀

樓主拖PR後腿

應該係自己人

好簡單處理, 直接唔食 反正咁撚多實幹黃店食

除咗話我係PR
仲識講咩

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

PR 一招標就猛做嘢

：

睇吓d留言
唔係淺藍係乜？

你鍾意嘅深藍都okay

假膠 拉

我貼咗蘋果日報條link

就俾佢block咗
好野呀 學晒中共咁滅聲 屌佢地母

請唔好分化

推

你去渣哥個page度叫啦
叫完應該會被block

爭客姐 吸唔到藍絲唯有內鬥

自大黃。又未叫藍嘅~

去同空雞牛肉麵合作啦
大家都一樣咁憎龍門

咁經此一役
希望佢吸到藍絲食啦

人格有問題既黃店 自己諗幫唔幫襯 我就不了

丶

5毛？

點可以唔計埋水門雞

網評員pr出來了

Hi 5毛

仲del comment
言論自由呢
真係幫襯唔落
少數派藍屍狗警曱膠官紅官大把野比你屌走去屌黃手足
係咁on9嫁

唔係一面倒
係一言堂

我屌鳩渣哥嘅留言都刪咗
留言功能閂咗

唔出道歉聲明
恥與為伍
愧為香港人

不嬲有食開渣哥 但係佢對龍門既態度真係有d難睇

假膠呀
On9

柒到

知唔知咩叫假膠？
「唔記得轉ac」係假膠101

假膠你老尾
7咗係玩膠
出五毛post 係玩膠
根本全部都係共犯

啲行徑同熱狗無撚分別

泛民比人斬，熱狗一定會開香檳慶祝

咁渣哥 陸陸 係咪衰過五毛呀

咁都pr

果個Bruce Lee 打手味濃

人哋為錢姐，你估真心為黃圈咩

我以為去咗港人港地 save hk

同意樓豬
捍衞自由都俾人恥笑，絕對藍

唔洗返工嫁咩你地
係咁推

一陣又俾人話係PR

下世記得轉ac😂
blocked

藍你老母咩

不過唔會再食

大家唔唔好推

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

個editor(s)係有幾on9先會走去del人comment？

咁一定係老闆指令

唔係

熱狗唔係不嬲都歸納去深藍咩？

你覆錯？

佢spin緊😂😂

曲直難分

S

風向

你講水門定渣哥？

收皮啦pr又分化鬥黃
無新招呀？
拉!

不完美 可接受 要改善

樓主我諗你一直誤會咗樣好重要嘅事。
黃藍嘅分別從來都只係政見。

樓主你pin呢個post叫人入去睇下咩事先啦

想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

你講水門鬥黃？

very funny呀
再拉!

邊忽pr，睇下人地既開過咩post先啦

睇左未？

想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

其實你講得啱
但佢哋又未到何君妖級別嘅

點樣可接受
全部批評佢抽火水嘅都Block & del comment
淪為戀棧同溫層追捧嘅 冇腦藍絲咁

你pin呢個post啦 好撚多人唔撚睇盲屌架

推!

認同，
唔見佢地對太興，敏華，美心咁落力

拉

政界鄒家成其實就係飲食界水門雞。

自己做唔到一哥 (區議會700票低票落選)就不斷攻擊黃圈同路人 (新東民主派候選人)

只破不立，永遠都係”在野”，其他人好難搵到實質理據攻擊佢

開初獲得連登仔一致支持

預咗俾人屌係五毛

黃藍是政見
屈藍唔贊成
大家心裡有數睇下佢地以後點做野

痴線la

wtf 啲回覆咩事

佢地政見係黃，唔係藍
笑人地個廚比人扑最多只係黃得嚟仆街

一早我就講撚左
渣哥 收皮啦

之後成班連衛兵 屈鳩返我 5毛 分化撚
我純粹標題起得差
我內文話鳩渣哥blk我留言